Ei tulnud midagi kaebtust ega palwet ette, ega olnud muud kohtu asja toimetada.
Kohtumees Gottleb Torbek &lt;allkiri&gt;
Kõrwamees Willem Andermann &lt;allkiri&gt;
teine             Karel Ambos &lt;allkiri&gt;
Kirjutaja Joh Tasson &lt;allkiri&gt;
Lõpetud.
